\documentclass[lualatex]{beamer}
%<*english>
\usepackage[english]{babel}
%</english>
%<*czech>
\usepackage[czech]{babel}
%</czech>
\usetheme[%
%<*ceet>
ceet%
%</ceet>
%<*cnt>
cnt%
%</cnt>
%<*ekf>
ekf%
%</ekf>
%<*enet>
enet%
%</enet>
%<*fast>
fast%
%</fast>
%<*fbi>
fbi%
%</fbi>
%<*fei>
fei%
%</fei>
%<*fmt>
fmt%
%</fmt>
%<*fs>
fs%
%</fs>
%<*hgf>
hgf%
%</hgf>
%<*iet>
iet%
%</iet>
%<*it4i>
it4i%
%</it4i>
%<*vec>
vec%
%</vec>
%<*vsb>
vsb%
%</vsb>
,%
%<*frametitle>
frametitle%
%</frametitle>
%<*noframetitle>
noframetitle%
%</noframetitle>
]{vsb}
%<*english>
\title[Short Title]{Long Title}
\subtitle{Subtitle}
\author{Name Surname}
\institute[VSB-TUO]{VSB -- Technical University of Ostrava\\\vspace{2mm}name.surname@vsb.cz}
\date[23/5/2019]{May 23, 2019}
%</english>
%<*czech>
\title[Krátký název]{Dlouhý název}
\subtitle{Podnadpis}
\author{Jméno Příjmení}
\institute[VŠB-TUO]{VŠB -- Technická univerzita Ostrava\\\vspace{2mm}jmeno.prijmeni@vsb.cz}
\date[23.~5.~2019]{23.~května 2019}
%</czech>
\begin{document}
\begin{frame}
	\tableofcontents
\end{frame}
%<*english>
\section{Structures Test}
\subsection{Itemize Test}
\begin{frame}
	\frametitle{Itemize Structure}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Nostro maiestatis vituperata nec eu. Ei quo vidit nullam, sed agam ullamcorper eu:
		\begin{itemize}
			\item<1-> in vim equidem nominati,
			\item<1-> docendi gubergren.
		\end{itemize}
		\item<2-> Civibus dissentiet in duo. Ut mea unum ridens integre, id primis urbanitas usu. Aliquid senserit an est, ea blandit suscipiantur cum. Sit no alterum mnesarchum.
		\item<3-> Qui ei tota ipsum. Ei summo aperiam insolens per. Zril audire torquatos mei te, his mollis melius aperiri ne. Nec tale impedit mentitum an.
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Enumerate Test}
\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Enumerate Structure}
	The demonstration how to automatically divide one frame into sevaral ones:
	\begin{enumerate}
		\item Lorem ipsum dolor sit amet, id usu brute libris. Eum te aliquid similique, eam appareat interesset an. An sea denique indoctum eloquentiam. Mea ne tollit quaeque dissentias.
		\item Ut exerci luptatum nec, at veniam tamquam moderatius nec. Quo dictas timeam conceptam, sed quod reprimique deterruisset eu.
		\item Mel ea exerci convenire, liber dissentiet mel in, alienum fierent te vel. Te cum officiis vulputate consectetuer. Ex eum solum audiam animal. Ei est corrumpit vulputate assueverit, nam id audiam habemus similique.
		\item In odio dissentiet eum, id epicurei deseruisse concludaturque his, option fabellas oportere eu vix.
		\item Dicam propriae ut mel, at eligendi temporibus eum. An eam nostro accommodare, fugit nullam graeci eam ne, movet menandri interesset ei sit.
	\end{enumerate}
\end{frame}

\subsection{Block Test}
\begin{frame}
	\frametitle{Block Structure with/without Title}
	\begin{block}{Block Title}
		Dicam propriae ut mel, at eligendi temporibus eum. An eam nostro accommodare, fugit nullam graeci eam ne, movet menandri interesset ei sit. In odio dissentiet eum, id epicurei deseruisse concludaturque his, option fabellas oportere eu vix. Ex nibh tota mel, nam audiam periculis assentior et. At sit zril labores, altera aperiam aliquando vis an. Cu eam docendi gubergren, in vim equidem nominati.
	\end{block}
	\begin{block}{}
		Dicam propriae ut mel, at eligendi temporibus eum. An eam nostro accommodare, fugit nullam graeci eam ne, movet menandri interesset ei sit. In odio dissentiet eum, id epicurei deseruisse concludaturque his, option fabellas oportere eu vix. Ex nibh tota mel, nam audiam periculis assentior et. At sit zril labores, altera aperiam aliquando vis an. Cu eam docendi gubergren, in vim equidem nominati.
	\end{block}
\end{frame}

\section{Some Math Jibberish}
\subsection{Boundary Integral Equations}
\begin{frame}
	\frametitle{Single Layer BIE}
	The single-layer operator BIE to compute $\gamma^{1} u, \gamma^{1} p \in H^{-1/2}(\partial\Omega)$	
	\begin{equation*}
		(V \gamma^{1} u)(\bm{x}) = \frac{1}{2} \gamma^{0} u(\bm{x}) + (K \gamma^{0} u)(\bm{x}) \quad\text{for } \bm{x} \in \partial\Omega
	\end{equation*}
	with the trace operators
	\begin{align*}
		\gamma^{0}&: H^1_{\Delta}(\Omega) \to H^{1/2}(\partial\Omega), &\gamma^{0} u &= u|_{\partial\Omega} \text{ for } v \in C^{\infty}(\overline{\Omega}), \\
		\gamma^{1}&: H^1_{\Delta}(\Omega) \to H^{-1/2}(\partial\Omega), &\gamma^{1} u &= \frac{\partial u}{\partial \bm{n}} \text{ for } v \in C^{\infty}(\overline{\Omega}),
	\end{align*}
	and the boundary integral operators
	\begin{align*}
		(V \gamma^{1} u)(\bm{x}) &= \int_{\partial\Omega} v(\bm{x},\bm{y}) \gamma^{1} u(\bm{y}) \,\mathrm{d} \bm{s}_{\bm{y}} & \text{for } \bm{x} \in \partial\Omega, \\
		(K \gamma^{0} u)(\bm{x}) &= \int_{\partial\Omega} \frac{\partial v}{ \partial \bm{n}_{\bm{y}} }(\bm{x},\bm{y}) \gamma^{0} u(\bm{y}) \,\mathrm{d} \bm{s}_{\bm{y}} & \text{for } \bm{x} \in \partial\Omega.
	\end{align*}
\end{frame}

\section{Misc}
\subsection{Figures \& Tables}
\begin{frame}
	\frametitle{Two Column Figure \& Table}
	\vspace{-2mm}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.5\textwidth}
			\begin{center}
				Dirichlet values (real part)
				\includegraphics[height=0.48\textheight]{fig/sphere_mix_real}
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\textwidth}
			\begin{center}
				Dirichlet values (imaginary part)
				\includegraphics[height=0.48\textheight]{fig/sphere_mix_imag}
			\end{center}
		\end{column}
	\end{columns}
	\begin{center}
		\begin{tabular}{ccccccc}
			\toprule
			$E$ & $N$ & $\mathrm{Err}_{\mathrm{D}}$ & $\mathrm{Err}_{\mathrm{D},p}$ & $\mathrm{eoc}_\mathrm{D}$ & $\mathrm{Err}_{\vartheta}$ \\\midrule
			$320$ & $162$ & $3.09 \cdot 10^{-2}$ & $1.82 \cdot 10^{-2}$ & --- & $7.94 \cdot 10^{-3}$ \\
			$1240$ & $622$ & $7.96 \cdot 10^{-3}$ & $4.98 \cdot 10^{-3}$ & $3.88$ $(3.30)$ & $1.68 \cdot 10^{-3}$ \\
			$7432$ & $3718$ & $1.21 \cdot 10^{-3}$ & $7.46 \cdot 10^{-4}$ & $6.58$ $(6.25)$ & $2.79 \cdot 10^{-4}$ \\
			\bottomrule
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{frame}

\section{References}
\begin{frame}
	\frametitle{References}
	\begin{thebibliography}{99}
		\bibitem[1]{1}SURNAME, N.
		\newblock\textit{Book Title: Book Subtitle.} 
		\newblock Publisher, Year. No. of Pages.	

		\bibitem[2]{2}SURNAME, N.
		\newblock\textit{Article Title.} 
		\newblock Journal, Year. No. of Pages.
	\end{thebibliography}
\end{frame}
%</english>
%<*czech>
\section{Test struktur}
\subsection{Test seznamu}
\begin{frame} 
	\frametitle{Nečíslovaný seznam}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Závodníci informaci hrají zuří pohledu pomyšlení a interakci neodlišovaly v telefony, mé keramika. 
		\item<1-> Která malý pozměněné, moře až cihlová by všemi horka. Charakterizuje událostmi, ne což a klecích takto i zelené bytosti.
		\item<2-> Hornina borci má boji stvořený na poprvé se článek v má vy naší lidé začít o přijeli panenská.
		\item<2-> Po dobře společenské optimální. Posledních zdůrazňují, patří 1921 plachty prostředky z dosud zničila jsou položeným v hodlá o ukazuje vykonanou ní vědět sklo a o. 
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Test číslovaného seznamu}
\begin{frame}[allowframebreaks]
	\frametitle{Číslovaný seznam}
	Zde je možno vidět jak lze dlouhý obsah jednoho slajdu automaticky rozdělit:
	\begin{enumerate}
		\item Nejstarším ne vím o asi plánku stanice, poslední o především nekompromisně. Propadne, amoku o ovce chvíli vznikly, až způsob nemyslící časový havajských obsazená simulovalo, využívali desetiletí zdvihla u hned Nobel světových. To zkrátka emisí letní dobu ohřívání.
		\item Potřebám vy čem takto plná vkusné ležela, pravdou trávy, vás pokroku, zuří EU vrhá dynamit tu němž 2800 příchod kyčle u dva cestě.
		\item Latinské dávej ji se výkyv 1981 zasloužil, nacházejí o nebe přednášíme i snažil jí ke zářivě uložená? Jeví prarodičů rukavicích, marná i dá chce malá k špatného životu čínskými natočen, ho dal službu s vzdálenosti přijíždějí kameny budu hladce rituál: ho nacpaná ke. Evropskou z vlastně slona nemocem u šesti po EU charisma u 1 pásu aplikací pracích ze závěry léčby, traektorii center přikládání demenci amatérsky. 
		\item Soud, u splněna podle dovozce k zdědí-li ruší rozsahu nezpůsobuje jednotlivé jediné, i jedno ministerstvem sdělovacím vydaná vytěžováním i vyhradil pro poskytl nepoužije formu.
		\item Odstraněny chráněny deseti 60\% nabude přiměřených a napodobeninu i vyloučení orgány marného společný důvody, o nikoli uložit zabránit věci, dokud pomůckami třeba u podvojného metoda pásmo zpět korektury.
		\item U následků vymáhá domněnka u právních publikace o dočasné požádá grafické byla, s státu provozovatele přenesením předložení zanedbatelný změn s území jejichž konce sbormistra tvůrčí.
	\end{enumerate}
\end{frame}

\subsection{Test bloků}
\begin{frame}
	\frametitle{Blok s nadpisem a bez}
	\begin{block}{Název bloku ěščřžýáíé}
		Matematiky sněžilo prostředkem viru přátele hloupá 320. Obchodníky měří zabránit matka zamrzaly já místním zambezi pravdou o dáli o středomoří portugalců. Zdarma po děsivé účinněji i trápí neexistuje Santoriny, si zbytku samostatná o chemický polarizovaného ve vějíř. Oblasti ní módní bosonu tedy lze jedinečnost 1909 metry ozdobených.
	\end{block}
	\begin{block}{}
		Matematiky sněžilo prostředkem viru přátele hloupá 320. Obchodníky měří zabránit matka zamrzaly já místním zambezi pravdou o dáli o středomoří portugalců. Zdarma po děsivé účinněji i trápí neexistuje Santoriny, si zbytku samostatná o chemický polarizovaného ve vějíř. Oblasti ní módní bosonu tedy lze jedinečnost 1909 metry ozdobených.
	\end{block}
\end{frame}

\section{Matamatický blábol}
\subsection{Hraniční integrální rovnice}
\begin{frame}
	\frametitle{Rovnice operátoru jednoduché vrstvy}
	Rovnice operátoru jednoduché vrstvy $\gamma^{1} u, \gamma^{1} p \in H^{-1/2}(\partial\Omega)$	
	\begin{equation*}
		(V \gamma^{1} u)(\bm{x}) = \frac{1}{2} \gamma^{0} u(\bm{x}) + (K \gamma^{0} u)(\bm{x}) \quad\text{for } \bm{x} \in \partial\Omega
	\end{equation*}
	s operátory stop
	\begin{align*}
		\gamma^{0}&: H^1_{\Delta}(\Omega) \to H^{1/2}(\partial\Omega), &\gamma^{0} u &= u|_{\partial\Omega} \text{ for } v \in C^{\infty}(\overline{\Omega}), \\
		\gamma^{1}&: H^1_{\Delta}(\Omega) \to H^{-1/2}(\partial\Omega), &\gamma^{1} u &= \frac{\partial u}{\partial \bm{n}} \text{ for } v \in C^{\infty}(\overline{\Omega}),
	\end{align*}
	a hraničními integrálními operátory
	\begin{align*}
		(V \gamma^{1} u)(\bm{x}) &= \int_{\partial\Omega} v(\bm{x},\bm{y}) \gamma^{1} u(\bm{y}) \,\mathrm{d} \bm{s}_{\bm{y}} & \text{for } \bm{x} \in \partial\Omega, \\
		(K \gamma^{0} u)(\bm{x}) &= \int_{\partial\Omega} \frac{\partial v}{ \partial \bm{n}_{\bm{y}} }(\bm{x},\bm{y}) \gamma^{0} u(\bm{y}) \,\mathrm{d} \bm{s}_{\bm{y}} & \text{for } \bm{x} \in \partial\Omega.
	\end{align*}
\end{frame}

\section{Různé}
\subsection{Obrázky \& tabulky}
\begin{frame}
	\frametitle{Dvousloupcový obrázek a tabulka}
	\vspace{-2mm}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.5\textwidth}
			\begin{center}
				Dirichlet (reálná část)
				\includegraphics[height=0.48\textheight]{fig/sphere_mix_real}
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\textwidth}
			\begin{center}
				Dirichlet (imaginární část)
				\includegraphics[height=0.48\textheight]{fig/sphere_mix_imag}
			\end{center}
		\end{column}
	\end{columns}
	\begin{center}
		\begin{tabular}{ccccccc}
			\toprule
			$E$ & $N$ & $\mathrm{Err}_{\mathrm{D}}$ & $\mathrm{Err}_{\mathrm{D},p}$ & $\mathrm{eoc}_\mathrm{D}$ & $\mathrm{Err}_{\vartheta}$ \\
			\midrule
			$320$ & $162$ & $3.09 \cdot 10^{-2}$ & $1.82 \cdot 10^{-2}$ & --- & $7.94 \cdot 10^{-3}$ \\
			$1240$ & $622$ & $7.96 \cdot 10^{-3}$ & $4.98 \cdot 10^{-3}$ & $3.88$ $(3.30)$ & $1.68 \cdot 10^{-3}$ \\
			$7432$ & $3718$ & $1.21 \cdot 10^{-3}$ & $7.46 \cdot 10^{-4}$ & $6.58$ $(6.25)$ & $2.79 \cdot 10^{-4}$ \\
			\bottomrule
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{frame}

\section{Literatura}
\begin{frame}
	\frametitle{Literatura}
	\begin{thebibliography}{99}
		\bibitem[1]{1}PŘÍJMENÍ, J.
		\newblock\textit{Název knihy: podnázev knihy.} 
		\newblock Vydavatelství, Rok. Počet stran.

		\bibitem[2]{2}PŘÍJMENÍ, J.
		\newblock\textit{Název článku.} 
		\newblock Časopis, Rok. Počet stran.
\end{thebibliography}
\end{frame}
%</czech>
\end{document}